我住係烏克蘭，烏克蘭酒友一致推介烏式垃圾桶方案

尋日香港既事，除左年輕既烏克蘭政治人員有留意，大部分知識分子都有留意，而尋晚終於吸引烏克蘭酒鬼們既目光。

戰鬥民族酒友們，包括我條女，都係問我點解比人打唔還手？(我條女話如果佢係地鐵比人打，佢會抆刀，而且以後都會帶刀出入，聽完之後我諗會同佢鬧少d交)

咁我就好努力解釋香港帶刀犯法，香港人好和平，香港人講道理，點知比佢地吊到飛天。(當然戰鬥民族個道理同我地個道理有出入。)

然後佢地問香港人點解唔等機會翻枱還拖？
我除左答愛好和平之外都唔知點講。

經過好幾rd 激辯劈酒之後，咁佢地推介扔xx入垃圾桶，影相影片日日扔。我聽完都係果句啦，大家文化背景唔同，烏克蘭做到，香港未必做得到，周9圍天眼，黑警又惡撚過日軍。但佢地話呢招又唔傷人又無殺人放火，我就解釋佢地知，亂掉垃圾係香港可能犯法啦。
咁當然又比佢地吊啦。

然後都係飲酒9up，咁結論呢，就係烏克蘭酒友一致認同垃圾桶方案係最溫和但有效既方法。

利申:我係和理非，我唔支持暴力，唔支持違法行為，但我支持5大訴求，支持香港人，我只係分享轉述烏克蘭酒友既說話同對香港現況既回應，並無煽動，鼓吹，誘惑任何人亂掉垃圾及任何違法行為。

比張女兵支持下大家(網友圖片)

比啲時間啦今日見到火光熊熊已經好振奮人心

烏克蘭d女女仲會唔會考慮嫁黎香港

麻包袋 垃圾桶

有問過佢，佢睇完新聞覺得唔驚，我話出街食飯比人扑頭都唔驚？

佢答:還拖囉！比人打就要保護自己。

不過講就講唔驚姐，如果發生左就仆街啦，一係比黑警扑爆頭，一係又比人屈到坐監。

好文 令大家了解左各地唔同文化

輕力一推

推

啲女兵全部都

又係你呀導遊仔

又係我呀，有無幫襯過呀？

不過唔做導遊啦，蝕到仆街。

戰鬥民族係唔同

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

From : 呂麗乳瑤

連廢老都唔驚帶鎚仔出街
仲有咩好講呢

正評女兵圖

推多野，訓覺，天就光。

唔好廢老前廢老後
好多銀髪族支持我地架

係班無腦藍絲先有特權

其實我都認同，點解俾人打唔還手，做咩俾黑警速龍追，個個都雞飛狗走？ 見到有手足俾人㩒低唔上前幫拖，由得佢地俾人拉？

說好既齊上齊落呢？ 我地唔係好多人架咩？ 個個掛住自己走

利申：冷氣軍師，我知我廢，對唔住前線

巴打冇答到條問題

xx係咩？

popo
麻包袋完掉落垃圾桶

真係戰鬥民族

點解咁多人誤解廢老包哂所有長者

要有die for freedom 既心
香港人仲驚緊無左份工 俾人拉 俾人打
唔想付出代價又想拎到自由 邊有咁著數

利申 睇完winter on fire 學 個紀錄片入面d人真係以死相搏

咁撚花功夫，一刀桶落去/燒9死佢好過啦

藍老->廢老
黃老->銀髮族

咁你覺得地鐵帶鎚仔果啲係唔係廢老？

而家好多長輩都開始睇連登
果日手拖手隔離個姨姨都睇緊
佢地未必識分架

想像一下房屋處D垃圾車裡面有popo麻包袋訓裡面訓到有人拖走格車去垃圾站先出到
裡面屙D屎尿啊，放D老鼠甲由啊
困翻一兩日佢精神會唔崩潰？

果d係廢老無錯
但依到好多長輩睇
佢地會覺得連登仔話埋佢地架

最好加多2個字
藍絲廢老

烏克蘭人掉左好多狗官落垃圾桶

垃圾桶

唔該我真係唔想再有人拉住自己友
唔好打啦 冷靜啲
留返呢啲廢話同班狗同黑社會講

樓主就好啦有烏克蘭女女

如何移民烏黑蘭？

岩，我地吸納黃色老人
要旗幟鮮明d

真心覺得火魔法師大部分都係popo
得佢地先夠膽袋住咁多酒周街走
而且啲火扔極都唔中黑警

你都掛住歎冷氣啦屌你老母
有咩好問

唔好愛好和平，係懦弱唔好侮辱和平呢兩個字

和平係可以做但唔做
香港人係唔敢做，亦唔肯做，垃圾黎

人地出手打柒你都叫廢？ 成班full gear出比撚到全滅人地都無事，我係咪真心左？

dum 垃圾桶真係唔過份 又可以比d教訓班官

關到坐監之會仲會比班狗屈爆你全身關節

然後佢地問香港人點解唔等機會翻枱還拖？
我除左答愛好和平之外都唔知點講
你自己都駁唔到
其實政府好驚民反
所以由細細個就會灌輸你打人就係唔啱呢種念頭
所以直到今日啲記者會都係仍然稱呼示威者暴徒又話咩暴力行為點點點 目的就係想洗人腦

烏克蘭人連狙擊槍都唔驚

吊，有畫面既

首先定義左乜野係廢

班廢老大搖大擺恃住有黑警係背後唔會拉佢地而打人，依d叫狐假虎威

Full gear義士明知會比人拉比人打都要企出黎。佢地尋晚未必做得好好，有改善空間。但絕不割𥱊！

你認為邊樣係廢？

：講真 班狗宜家咩野都用涉嫌XXX去拉。所以佢地唔會講法律。

果D害死最多手足，真心希望再係咁唔好出嚟，做冷氣軍師吧

認同

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制，最緊要保護自己
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：以巴士為優先，機場快線集中係香港同青衣站上車
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel

烏克蘭人係真正嘅戰鬥民族

烏七蘭d 女 烏牙

香港人鐵路軌都唔敢行 講咩啊
最叻就係馬路邊鳩嗌黑社會

歎冷氣仲好意思屌人無勇氣
你唔出嚟幫手就出少句聲當幫忙
前線已經好大壓力仲要俾你班撚樣指指點點

呢個世界果然文化多元，大家要好好向唔同文化學習，但同時抗拒劣質文化呀！

Push

經過8.31，真係要以武制暴，一個手足有事其他就一擁而上，救得一個得一個！夢中見！

阿哥，唔好打咁多飛機啦....
你講個班廢老係6月前我都幾肯定有咩事就郁手，根本唔關有無狗撐腰事。人地慣左唔順你咪郁手，係你地呢班自稱和平既弱者先鐘會用口水核彈攻擊人

尋晚個個Masked,full gear，已經係出開去，話狗都唔驚啦？咁人地有狗撐腰真係影響到你個下敢唔敢郁手咩？
根本就係廢，無撚用到連自己廢都唔敢認。
認廢有幾閒？唔認清自己廢，做得差點會去諗改善空間？

次次都比一百個理由自己雖敗猶榮，安慰唔係自己既錯，盡左力啦點點點，所以咪成世都咁廢囉 雖敗猶榮係人地評論既，唔係你自己同自己講架

垃圾桶方案

pish

去佢地過黎香港幫拖～～

幾好呀，係香港亂掉垃圾係犯法
但垃圾桶方案只不過係將垃圾掉番入垃圾桶
好正常

點解烏克蘭咁窮但咁多靚女

需引入戰鬥文族同革命民族入嚟抗爭

重點：
比人打要還拖
善用d酒飲唔哂就掉垃圾桶
點都唔割

係膽小，唔係和平

你以為勇武嘅武力值都好高？

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

點識ukraine女女

唔會
會唔會嫁俾個仲垃圾過自己既男人

香港人最叻上網屌自己手足廢
然後抽身講到自己唔撚關事自己與別不同咁

算吧啦港豬淨係識送優勢，捉到人又唔速了，挖盲飛虎隻眼都好呀，成班等等等都唔知等乜尻

講就易, 邊個敢做

同埋昨日啲火勁好多

我日本老婆話，如果我係香港俾警察整死左，會帶炸雞入警處同死黑警一鑊熟。聽到我真係喊出來，有人肯為我死。所以我覺得香港人太醒目，太懂計代價，咩都怕。人生都就完，先發現最後咩都無做。end game啦，重就著就著。

香港民族性好難搞 道德撚 怕事撚會鬧左先
要盡快令每個人心中有帶住核彈都唔割既勇氣

香港手足幾時可以進化